有無人想夾英國官網Lush?

去英國官網買平香港好多, 1kg內運費£9.95

有意留tg

啱啱喺分店買完先見到呢個post